香港既黑社會惡撚到

長見識今晚

防暴都敗走
走狗

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

垃圾到
肥仔聰真識教班伙記

有晒分工

係撚敗走啊
交個場比黑社會做野咋

自己人唔打自己人

強國人係以為香港已經冇哂黑社會

係咪收到風傾好數？

黑社會， 人人得而誅之

講到明唔拉人先咁撚夠薑哂馬啫